各區七仔換玻璃樽情況

七仔今日七點鐘可以換新玻璃樽
而家八點十分
我落去樓下換既時候 淨返三個樽
換完店員叫我即場check埋 爛左無得退
當我攞去拆即時候
我見到隔離個女人拆緊一箱玻璃樽check緊
一箱係講緊有三十個
好誇張
你地換左未 有無啲分店已經無貨

換咩玻璃樽 換黎做咩

成日係七仔買野 無特別儲都換到

咩樣的樽完全唔知有樽換

又真係幾得意
遲啲有既一套買

擺到明入面啲人已經扣起哂啲貨攞出去賣啦

遲啲唔值錢
而家係信和見到之前七仔換港女煲牌子即餐具
以前成舊水一個 而家十蚊都唔值

又係無嘴貓
想要熊大但唔想見到無嘴貓

扣到入面自己都唔夠貨

1

就係要唔值錢果陣先賤價入手

蟹貨班人好多謝你幫有清貨

係賤價既話 我又唔區買黎儲都唔錯

過一排出去睇下信和個炒價先

例如

成本一蚊

定價十蚊

減價三蚊

賣七蚊

好撚抵！

瘋搶！

果到係比on9仔買

岩岩換左兩個唔同款既hello kitty 樽 求換little twins star

以前你地講緊牛奶樽，sorry

想要hello kitty
岩岩換到little twin star 加Connie

真係叫樽？咁矮叫罐啱啲喎⋯⋯我都以為係汽水樽

有熊大，想換little twin star/ melody

同你換得唔得? 有kitty 想要cony

原來樽係由高同矮定義㗎，學到嘢

依家啲錢真係好呃
是但出d公仔野就引哂班人
仆哂去買貴野儲印花

中晒啲大公司計

有hello kitty ，熊大，moon 既 3D 細樽

whatsapp 55718662

已換 觀塘9點已被一眾臭西OL搶晒 我去左第二區偏遠7仔換到cony同moon

雙子星出乜值錢到不得了 好似係
一對一咁交換其實難啲好似係

呢啲寫字樓區就緊係啦
長沙灣中環灣仔更加唔洗講

灣仔區 moon 換 melody 以外 有無巴打有興趣

屋企好撚多呢d印花垃圾，熱潮過左就想掉，放係到無撚用又阻位，掉又好浪漫邊度有得回收

我今日都諗住換 但朝早去已經無哂
跟住係facebook個7仔交易區睇到啲人係咁賣
仲要$130個 蝕撚死你呀

應該係望你賣唔撚出 擺撚到生蟲啦

冇布甸狗

咪係囉

朝早8點換晒

屌佢老母臭閪啦 炒家死全家

你樓下果啲分店？

我有時執屋都會執到過期印花

有moon同隻雞
有冇人同我換

啱啱係信和見到最值錢既雙子星係賣緊188
邊個傻仔會買